%% ---------------------------------------------------------------------------
%% titlepage.tex
%%
%% Title page
%%
%% $Id: titlepage.tex 1452 2010-07-07 00:55:16Z palvarado $
%% ---------------------------------------------------------------------------

\thispagestyle{empty} 

\begin{center}

Tecnológico de Costa Rica

\par\vspace{1ex}

Escuela de Ingeniería Electrónica

\par\vspace{20mm}

\includegraphics[height=20mm]{marcatec}

\par\vspace*{\fill}

{\large\bf{\scriptTitle}}

\par\vspace*{\fill}

Documento de tesis sometido a consideración para optar por el grado
académico de Maestría en Electrónica con Énfasis en
%
%Sistemas Embebidos
Procesamiento Digital de Señales
%Microelectrónica
%Sistemas Microelectromecánicos

\par\vspace{20mm}

\scriptAuthor

\vspace*{\fill}

\ifdraft{%
{Borrador de \today}
}{
Cartago, 19 de noviembre, 2013
}
\end{center}
\newpage 
\cleardoublepage 


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
